金鍾破水馬

一人諗一個方法破水馬然後衝

屌你老尾d狗成日匿埋係水馬後面
我先

用焊槍 ，燒穿 ，放水 ，一齊推跌然後沖

叉電鑽 ，鑽穿放水 ，一齊推跌然後沖

鎚，作爛佢放水，一齊推跌然後沖

諗過，一人一梯唔得，水炮車一野殺曬

自推

討論下

推

仲有無 大家

金你老母，仲金鐘，次次領地戰都仆街，仲叫人金鐘既人咩心態